23 歲仔，一事無成。依家後悔

細個以為讀書無用，就用曬細個嘅時間梨玩。之後升上band 3 學校讀中學，群埋一班豬朋狗友日日吃喝玩樂直到中六。學歷又無。依家後悔。吾好話養阿爸阿媽，連自己一日三餐都未搞得掂。 有冇Ching 同我一樣？

有乜所謂 大把人同你一樣都生存緊

後悔無用~日後點變先最緊要

學返好啲中文先

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

我連好多中文字都吾識。可以點？不如你教我

達叔版賭神師傅敬啟者... 小人摩邏星, 今年~27..一事無成幸好心術還算良正懇請師傅收我為徒讓我有一技在身他日行走江湖鋤強扶弱為社會服務為國家捐軀為自由愛自由自由萬歲...!!

名人魏忠賢都係廿幾歲一事無成

屈Sir金句係至理名言

你d中文字我隻隻都知，但係加埋一齊就完全唔明白啲意思

樓主？

屌你老母 原來00後黎 塞番入你老母個西到啦

呢度大把CHING係咁,但佢地唔係咁諗

讀書唔一定有用， 做醫生讀到死死下先搵8萬，做倫敦金的，一個月都搵廿萬，無需學歷

放心 大把人大學畢業都係咁
唔係你一個既問題 係社會問題

而家返咩工？

茶餐廳

阿叔 你有左啊？

書中自有黃金屋，至理名言

First hon, master 一樣見唔到出路

28歲一事無成表示唔使驚
你仲有時間改變

睇下做既野對唔對得住自己先，
返工返屋企hea定抽兩個鐘進修下？

放心 好快唔會 好快係30歲一事無成

上網狂睇新聞(本地新聞or國際新聞, 唔好睇娛樂版，體育版果d), 有字/詞語唔識就google search 點解。只要堅持咁做一段日子，我肯定你中文一定有進步。